元朗，新城市，政總，狗竇

元朗好多身紅基樓，可以一次過做晒